[和理非接應小隊] 請帶唔同色既衫去鄰近車站義賣

未落過場既巴絲打，
請準備唔同色既衫去鄰近車站
準備入夜後義賣活動

一人帶4、5件
100個人就有400、500件

而家出發，夜晚趕到，時間應該岩岩好
#沙田快閃義賣

唔洗去危險地方
但你既出現會有幫助